12.8 「維園見」

要出黎呀

到時見
手足咁有心整嘅文宣都冇人推？！

推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

128

128維園見 129三罷開花

光復香港 時代革命

如果128警犬出水跑車射人，咁就大把人低溫症要入院

Push

GOGOGO

128 維園見

gogogo

8/12一定要去和平遊行，要記得攝衫防Popo攪事

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

咁凍多數會著外套大嬲
有咩方法?

3點維園！

早d到呀
早d去附近食下野

128又洗走曬

各位手足

我剛剛從魔都回港
去完一家專做保安及人面識別公司

佢確認人面識別真係好雞，大幾會有千份之一出錯
所以大家聽日記得帶口罩
同記得新身分證要包錫紙（或帶套）

明天見，準時兩點入維園

五大訴求 缺一不可